你有冇諗過，對方想唔想比你拯救？

「我要將你拯救 逃離人類荒謬」。

咁對方其實未必想你拯救佢。

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

想打救你多d

我要將你屌夠得唔得

我叫浩然

能被救而不受者
嬌柔造作也

呢啲懶浪漫歌詞聽到起雞皮好尷

其實係

單身4年都咁多春可以叫求你千奇唔好拍拖

層主高汁

都得

認真問，我朋友有抑鬱，可以點幫佢

說穿了

多啲開解佢 關心佢
等佢知道佢唔係得自己一個人

佢對我好好，所以我都對佢好好

兩個人相處總有一方抵諗啲...
既然朋友有事...當然要落足心機令佢重新振作

佢都幫咗我好多，成日聽佢講心事
佢年頭分咗手，拍咗四年，會諗ex我都理解，
但始終感情嘅陰影可能要好耐嘅時間要放低到。

Share過啲youtube片比佢睇，佢叫我唔好理佢，由佢，話睇黎冇用

盡量唔好提、唔好share啲類似情況比佢...
避免佢又諗起...

感情呢架野...都係解鈴人需繫鈴人
作為朋友未必幫助到好多
陪住佢 等佢諗通...

有時陪伴未必需要講太多說話

多啲約佢出去 陪佢 聽佢傾訴下 唔洗迫佢正面架

佢都要返工，加上肺炎

你都啱，感謝